Celine Tam

fbi is watching you

你個名 好得意

你點可以咁樣㗎
你整嘅圖有咩意思？有冇機會傷害個女仔㗎？

記者朋友 我係甜爆谷

借個女出火果個？

乜你睇到我個名咩

用個女上位嘅譚順生爸爸千其唔好告我

炒左你

fbi

I am sosososososo happy
I believe in miracle

呢條女大個一定係啲又造作又八婆嘅死港女

推

其實又真係幾靚女

佢咁唱得，喉嚨同埋揸咪技巧一定好勁

可憐,佢老豆教到咁
價值觀唔錯至奇

fbi warning

CP...

鬼父

個軟糖王仲上黎炒曬我地未

睇唔明，有冇人解釋吓?

應該係5分滿分
比2分就微笑
3分就高興
比滿分就好興奮

本來諗住入泥負皮

淫撚到

好撚癲

連登真係好多痴線佬

未夠一版300正皮

On撚9
負皮上一頁

泥你老母咩

泥你老未

好有意境

笑撚左

▒

Lm

笑左好耐，寫得好

不安

就黎窒息？

點解我睇得明

勁不安 咪拎細路女黎玩

點解香港啲老屎忽咁鐘意教啲細路教到好撚誇張

朗誦又係 呢個又係

唱歌個時震音震到煩

有啲過火喎

好撚仆街

笑撚左出嚟

依家已經係